狗女黃唔黃關你撚事

佢老豆係狗 殺咗人 理撚得佢黃唔黃 睇撚死都唔係啲會上場嘅手足 可唔可以咪撚再婦人之仁

pish

篤佢老豆出嚟囉

佢老豆搞其他人仔女搞得咁開心 啲切膚之痛要受下

思路正確

啲差佬殺人果陣會唔會諗你老豆老母藍唔藍？

真

推翻呢個

我覺得關事因為警察好可能唔在意黃嘅仔女， 覺得佢死咗都冇所謂， 根本威脅唔到警察
有friend係黃嘅狗仔女

但關氏兩女肯定就唔係嗰類屋企人唔理嘅type囉

推

支持巴打唔好做第一個

開完槍唔洗負責？ 佢老豆唔認數咪狗女認

啱

佢地兩個同老豆斷絕關係兼篤佢出黎我就信
如果唔係同共犯有咩分別

見到啲人話要spread放過佢地就好撚柒燥

仲有佢地老母都係

推俾啲傻閪睇

呢啲撚樣啊

林鄭同學個朋友：林鄭係深黃呀，唔好搞手足

異曲同工

推推

屌你個個都話屋企人係黃仲講乜撚禍必及妻兒

Go, make us proud.

佢老豆殺人仔女 佢自己都要承受返相同結果
以德報怨 何以報德

岩 個個都老豆仆街但仔女咪一世得我地比人恰

ghs手足唔該繼續boycott

琴晚先屌完 著住對絲襪淫到

除非佢篤佢老豆 公開譴責佢 否則佢黃又點呀？

咁大個人唔識比壓力父母㗎？

古代d殺人犯都要誅九族啦

人地仔女就唔係人 自己仔女就係人
琴日被開三槍果個手足都有父母生㗎

大義滅親
一啲表示都冇
話黃就係黃呀

諗下自己同中共 紅衛兵 有咩分別

無差別攻擊 打仗都唔會咁做 老豆仆街就搞老豆 老母撐就搞埋老母 但無出聲果d仲執出黎搞係咩玩法？